新蒲崗成記係唔係吹大咗

啱啱食完個牛什河好一般，個湯怪怪地，唔知係咪錯覺D什有少少滑潺潺，唔齊竟然冇大腸，D河太碎差唔多只有寸半長，食得好辛苦

成記係食牛丸的

食過次,好差

牛丸OK

但我叫撈麵都係得一個麵底,咁點解仲貴過湯麵

麵煮得好硬,D菜好大陣草青味

走去食英記都無咁嬲

但係D報導講牛腩好食

食過 好一般